未來AO天之驕子/警隊明日之星

有冇人覺得自己係未來AO天之驕子/警隊明日之星?
性價比同醫生,律師有得揮
屌打班垃圾BBA,保險佬

所有公務員officer 都屌打醫生律師， 醫生律師做到隻狗咁 又要讀緊撚多書 出黎都係2-5萬 PI 一出黎就$43k 基本上準時收工 又有其他福利 做醫生一有人為失誤隨時釘牌 仲會累死人 自己又慚愧一世

未來 g 經緯

你真係覺得PI可以準時收工

醫生個朵勁好多

笑撚死人咩 紀律部隊1粒基本上都係ot過活 有乜差池就898 又要搏表現 溫書 仲要俾班老屎忽玩

原來醫生得2-5萬 你講周薪？

1，2點叫你起身陪佢都有